啱啱喺hall路過隔離房聽到幾下淒厲嘅叫聲

原來是情人節到了

敲佢房門睇下有咩幫到手

入去祝佢地連生貴子

可能有命案
仲唔爆門入去睇下？

希望唔好搞出人命啦

我黎
嬲得濟用拳頭打牆
之後痛到仆街鳩叫

你把聲咁乸型嘅

樓主點睇自己後日比巴基仔吊打

巴基算什麼東西
你話美麗傳承我就要忌佢兩分啫

星期日香港金盃睇樓主食塵

我信田泰安